唔計佩雷斯，大家覺得邊隊球隊既渣FIT人最撚屈????????

講真車仔個班主算係咁
全世界窮到得30M買人 佢今年用300M買人
唯一敗筆係請女人做高層

皇馬啦

費倫天奴最撚肉酸

好難唔計佩雷斯，太屈

賓點睇拜仁營運手法
利雲基拿比SANE平到ON9

像乞丐

計唔計政見

是但

光頭佬 Daniel Levy

呢條友當年的確幾撚識做生意
要買佢既人唔易

侮辱我哋車區女神？

樓主買完件水貨夏狗嬲到

thanks for 130m

肯定係漢尼斯啦，搞到拜仁獨霸德甲30年，以前只係德甲其中一隊勁旅

俾個女人仔撚到

如講最差揸fit人
紐卡素定華倫西亞

睪安基

FSG聽講幾勁

邊方面

令祖雲達斯被人告到降班個莫治，手段又黑又狠

識d野喎洛賓巴

你係幾屈

巴杜老母 上任幾年就可以打殘巴塞幾十年建立既體制